\textbf{Оборудование}:
вольтметр, источник тока, резистор с известным сопротивлением $1\unit{МОм}$, резистор с неизвестным
сопротивлением, соединительные провода.

\vspace{0.5cm}
\textbf{Задача}:
найти внутреннее сопротивление вольтметра и сопротивление резистора.

\vspace{0.5cm}
\textbf{Разбалловка}:
\begin{itemize}
	\item методика~--- $2$ балла;
	\item измерения~--- $1$ балла;
	\item расчеты~--- $2$ балла;
	\item погрешность~--- $4$ балла;
	\item результат~--- $1$ балл.
\end{itemize}